英超四大廢力架：普巴、盧卡古、文迪、伊禾比 (排名不分先後)

四件波都控甩嘅垃圾

仲有炒車王 馬其薩 廢Lin

2wob點可以同另外三個比

沙高都無

摩西斯都會 可以完po

文迪係潘文迪？

連加特 韋帝 2&b

🤤